無聊走去睇香港凶宅

入面幾乎全部都係自殺
單係2018年就已經去到16頁
粗略咁估都有320單自殺

原來香港真係好撚多人自殺
大家不妨多啲關心身邊嘅人

係呢個香港我地仲挨到落去生存到已經好叻

尤其係啲後生嘅根本睇唔到出路
成個社會由內到外都充滿問題
真係好難唔絕望

打生打死日日ot都係為嗰一萬幾千，仲要物價騰貴俾家用，後生依代根本冇未來

請支持自願安樂死合法化